如果有得揀，大家會選擇搬離香港嗎

大家會否想離開香港呢？如果大家移民，揀移民去邊度呢！